CY唱側田都輕易駕馭

可唔可以耳仔邊輕聲唱我聽

CYCYCY

佢唱王妃嗰時個身搖嚟搖去都唱得咁穩就知佢有料

佢決賽真係亂尻咁揀歌

CY評判分包尾真係方丈小撚器
點

娛樂圈點解咁鍾意懲罰率直嘅藝人

Cy加油

CY應該試下上台玩樂器俾啲驚喜大家
吸多啲好似小妹我呢類盲妹小粉絲

唔扑野又唔奉承邊有人捧

CY

兒登咪一樣 怨婦兄弟喎

CY
有你陪我過聖誕好幸福

CY見post可唔可以做我男朋友

cy好正

CY我的魂被你吸走了

龍蝦黨Here!

希望唔好頹

有無片

成班傻閪推個藍血人

我想聽佢唱Kong

汁？
唔撚係掛

佢把聲真係好有爆炸力

成年都無表過態
ig story全部都支那01
未紅已經咁 紅左咪又係周柏豪之流

好奇怪佢做咩唔唱側田
明明ig啲片同casting都唱得咁好

係咪del過post咋我不能接受

明明佢全場最有星味

佢有叫大家g持黃店

又唔好咁講台風表情都仲有好大進步空間

cy值得更多人留意

有片未呀

唔通CY抵受唔到冠軍嘅壓力
決定讓賽？

有follow喱騷同kingjer

CY快啲出碟！！！

至少藍血人唔會follow喱騷吧

輸咗但仲多人討論

已經贏哂

佢成日幫襯呢間黃店㗎喎
大家點解要咁樣屌佢

佢上次live去買嘢都係黃店
少少野又要被人屌
佢副命真係生得衰

佢ig d片好好j
難得香港終於有把「男人聲」
啲嗱型雞仔聲真係好難頂

今晚揀啲歌唔得，得咁低分好唔抵

ny

CY第一 其他還好

想睇cy 拍戲飾演上海仔

cy 有冇tg group?

藍血人會唱《缺》？
由pre-round開始就知佢係手足
/
殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月 以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

支持CY

哇咁好聽

Cy我愛你
一定要紅！加油！

屌啱啱唱呢首爆撚左啦

吊你佢唔係亂鳩揀歌啦，你留意下佢都係唱緊自己
咁岩都關陳奕迅事
佢唔能抵啦，如果強尼隊個波俾家瑜鳩up下過左場咪唔使回答，點知強尼將佢隊左俾老甘，條七碌係咁問廢話就出事

因為有名你叫 偽人 咁直點偽到

叫人講返爛泥扶唔上柄
做乜鳩

咪係

講唱，我覺得佢仲好過kimman

超勁

真心聽到嗰呆左

想人點答

Kimman都老啦
成個蕭正楠咁 去cctvb養老比較適合

佢係有料到,要搵間好公司d好監製認真做佢

雖然今晚大家笑得好開心覺得好fun
但我反而唔想因為佢性格鳩而有attention
因為想當年柒頭坤都係俾人咁推咗上位
結果光速就跌返落黎.....

CY 好有性格

屌,同感

佢已經唔係特別厚實/man嘅男聲
但比起一眾陳柏宇之類嘅a4紙雞仔聲
突然聽返把正常男人聲覺得好順耳

你老母就藍,又係度拉到門檻天咁高玩批鬥

Viu小氣到
1分？如果有得比0分 係咪真係會 0咗佢

好型
同轉數幾快
利：無追開

上到台唱歌毫無感情平時唱得好聽有撚用
做K房歌神囉

CY bb

想睇佢點唱 明刀明槍 4隻字

真心 好好聽

佢以為好笑
點知無效果
尷尷尬
脫左節就係咁

其實岩架，啲人一唱歌把聲厚啲就話似陳奕迅架喇，似陳奕迅就好似係抄咁，我記得當年劉浩龍就係咁仆左街

佢真係勁唱得 份人又真
講真viu個條爛鬼老高屎無啦啦講埋啲嘢九唔搭八
叫人講返爛泥扶唔上柄又問人咩eason
On99

係撚柒到仆街又唔好聽

先24 大把世界 有樣有身高 把聲音域好似幾廣 又有觀眾緣

Agger,其實佢把聲到底邊忽似陳奕迅
同埋咁多年黎到底係幾多條友俾人話似陳奕迅

Cy bb i love you

佢ig live有唱過一段仔 都係咁好聽

佢個種隨性唔係人人做到

佢hashtag 專登follow 香港電台

cy我愛你，唔洗理評判啲濕9分，觀眾緣仲重要

一事無成唔緊要，最重要你有個人風格

有紅味過Ben好多

CY 你俾個Payme, 我過返錢安慰你

老公把聲好靚
Kimman 係有唱功
但把聲記憶點唔算高
CY唱腔同聲都特別
聽老公唱歌係享受

係啊，隨到累隊友俾人foul都可以繼續隨都幾唔容易

香港娛樂圈真係一大笑話
論唱功
女方代表Misha
男方代表就CY
但因為甘生問on9問題，CY答得直率，就小氣到俾最低分佢
係咪要夠虛偽先係入行嘅首要條件
老實講我唔覺得佢係特登串
最多咪傻傻奸奸唔識包裝語言
佢嘅答法句句真話事實
唔明點解要懲罰
垃圾娛樂圈規則

所以先有鳩拍豪呢啲人

見到最後個chart都呆撚咗

劉浩龍紅唔起係佢本身個格衰姐
仲記得佢話人地隻手污糟

但你冇追蹤喱騷

連陳奕迅岩岩出道嗰陣都好明顯模仿張學友唱腔

但老實講如果唔係有興趣 金生唔會特登問佢嘢啦

不推文回覆

好似成日搶拍子咁

你係咪俾佢搞到foul咗嗰個？
點解可以怨婦咁 係咁重覆

佢把聲真係好屈

後天有得練
先天聲底好 音域廣 中氣夠真係屌打唔少人
學埋唱歌佢仲得了

CY IG 出多D Cover唱側田得唔得

浮誇呢

CY繼續發展你social media啦
你唱真係頭三架啦 唔好理什麼甘生
要繼續信自己
同埋個頭梳起咗真係靚仔好多

劉浩龍呢條友成日覺得自己唱歌好聽 懶懷才不遇 好老實啦 同期阿deep如果唔係自己唔生性 佢係陳奕迅之後有機發圍ge歌手 都未到劉浩龍啦

甘生最尾都有問佢拍唔拍戲 根本就想簽佢 怪錯甘生鳥

CY你真係好正 輸咗唔緊要 你已經贏咗好多觀眾
你出歌我一定聽
Btw我都好聽你唱多啲側田

偽毒坤個啲係扮嘢，係乞人憎
cy係真鳩唔係扮

點知金生先係俾最高分個個

CY如果你睇到 我真係好撚鍾意你
好期待你出歌開演唱會

批你老母咩同場有個klau由頭到尾都堅持廣東歌 每個表演都有意思
係推都推佢先啦

觀眾緣 聲底 話題 外形都有
係差個機會渣
CY bb加油

sorry冇不推文

咪咁harsh啦
Kimman都係個好人

收皮啦波台狗又鬥黃 兩個都黃嘅一齊支持唔可以咩？

睇樓主PIN 啦傻西

Cy想幫佢含

好想同CY扑野了

CY可摸耳唱哂成首頭條新聞
想日j夜j

遊戲規則

支持cy 好聽

個甘生問啲野真係好on9
好似過年啲濕鳩親戚講野嘅質素咁差

講野好直

夠真

Cy leung?

真 心諗點解你唔係評我唱功台風
評我把聲jm9就自然想一野屌埋去

改壞名，cy 評審肯定黃屍來

真係想同CY講聲加油
BTW我覺得個評判仲串 只不過佢係老闆

呢條友如果唔係暗票機制救咗佢，佢三十強都入唔到。團隊表演緊果時發夢，累到自己果隊輸咗，但居然係事前暗票投走咗表現好大進步嘅隊友，事後仲擺個串樣當無嘢坐埋一邊。記得果時好似影過評判都問過可唔可以係CY 走。

佢完咗嗰場都話自己想走
但KP留佢
之後嗰場trouble maker都交到貨啦

點解決賽唔唱😭

Haters全面收皮

講到佢一個就可以投走條友咁 其他人都有投喎

我呢啲老坑平時唔開ig

Viu 快d up片
想日j夜j

流膿真係一個不折不扣嘅垃圾

樓主藍

佢比你含緊果陣都應該冇乜表情呆撚左咁

有tg fans gp

娛樂圈只要good dog,
宣傳正面能量 正確道德觀念
有個性
唔要

點入？

眼神放空

可唔可以叫佢cover全首頭條新聞呀 好撚正

好想幫CY含仲要183頂唔撚順

佢係唯一無投vincent wor
你可以屌佢表現唔好累隊友
但唔好講到係佢投走人
佢果round之後都灰撚哂 好內疚啦

佢冇投vincent

好似準備變身

Cy正呀

令我loop咗好耐缺

Deep堅好聽

如果佢開YouTube channel拍下片唱下cover 就正

拍埋vlog仲正好想睇佢講多啲嘢 好可愛

點解佢連揀相都可以揀一張無咗個頭

太高

但好似走走地音唔係咩

佢講嘢把聲都好好J
Ig做緊live

好可愛

經典嘟咀表情

唔撚得掂喇
CY 帶我返屋企屌

冇睇開，唔知幾似啦
但似其他名人，仲要出名，好易俾人拎嚟比較

其實我唔覺得佢似eason